大快活同林慧韡係咪黃經界2大未解之謎？

佢地從來冇表明自己係黃
但就比人歸類為黃

打手夠多

中共前線深黃

仲有王維基

don't give a fuck

仲有李嘉誠 黃子華

達狗黃條毛咩，紅都嚟啦

未經連登仔認證一律唔係真黃

中南海深黃

楠姑仔女黎一定係黃

前列腺深黃

大快活用杜汶澤賣廣告

之前
不過停咗了

你依家去食仲見唔見到杜汶澤？

政府勞工處用迖哥賣廣告

秒

二號橋守護戰入中大？

黃子華

要分析，遠因一定係（當時已經被支那封殺嘅）杜汶澤同689嘅加持
KFC都有類似加持
但始終怡和集團、臭閪婆比人主觀感覺太深
相對上
羅氏大鳩樂、大快活、維他雖為一家但帶來嘅感覺無咁深
所以類似情況不適用於大快活

而且背後應該仲係主觀感覺同部份理性嘅結果：佢係集團得黎起碼無明顯藍/紅/黑特徵嘅餐廳
集團某程度上嘅需要性同地位可以再討論
（譬如對啲真係未跟上黃藍list嘅人、對地產/領匯有嘅bargaining power等等）
重點係依加金拱門、大鳩樂、美心…本身市場極大部份嘅集團都係明顯支資、撐狗，吸納大快活正正可以填補依個空缺

因此，用最黃最高最客觀嘅要求，大快活的確meet唔到黃嘅requirements
但背後種種因素令佢被動地、策略性做左「黃」係符合黃色經濟圈嘅利益

btw, 黃色經濟圈唔係真係狗屎垃圾都入到
但入嘅要求唔應該高
要有覺悟我地其實係佔大多數（區議會）

但無依種氣魄
我地一個經濟圈未成氣候、未統一戰線已經自己搞死自己，更點講未來組織影子內閣、組織政府

大把人衝入戲院睇戲話撐黃色經濟圈。
子華未出聲因為要顧及套戲既票房，套戲落畫就會出聲了！

唔知由幾時開始就無視咗政治中立嘅個立場

連登仔唔係話中立衰過藍絲咩

大集團好難黃出面，香港做得大生意，肯定同中國有來往，啲高層有錢佬一樣，睇住中共面色做人